全世界支援金鐘！！！

守住香港人既立法會

民陣應該要宣布三罷啦

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推

Good idea
Push

民陣泛民生性啦